錯的時間遇上對的人

可能大家都未ready拍拖 所以最終都敵唔過時間既洗禮

收皮啦